你估你邊個呀？以為自己真係神探啊

唔好成日沉醉於一啲未經證實嘅事身上
屍體發現案
有家屬冇家屬都係假
有血冇血又係假
有遺書又係假冇又係假
既然都無人證實到佢嘅真偽
就主力推返遊行啲post，如果唔係只會沒完沒了
未fc冇證據就唔好亂開post，主力推遊行文宣！

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

咪再做神探！推行動post!

又要推翻上嚟